吊你老味 日本城個廣播係到播蝗語

狗鐵都係

中英蝗語 輪流播都可以接受既🤔

幾年前佢屋邨舖都廣東話 普通話 英文輪住播
寫信建議佢只播廣東話, 因為屋邨都無乜旅客唔使3語
之後又真係得返廣東話